如果老美賣槍俾你地 你地要拎起槍反抗嗎

今日睇郭文貴話之後香港保護法案出黎會賣俾香港

Yes

sure

10萬1支我都買
睇下到時邊個死先

射撚死班黑警啦

用呀

反